泛民別妄想造王者，應集力推長毛出選及投白票/長毛

投白票
呢句咁撚熟口面既

咪推我成個月既post啦

民賤天天欺 簡單一個道理 怎麽不看透 ?

人血饅頭好好味

長毛入咗閘又點? 投完白票又點?

之後呢？ 淋病當選咗, 跟住點呢？

689 2.0 又來過...... 中聯辦治港呀？

有消息指証實長毛係要𠝹票令林病當選，邊個捧親長毛邊個就係五毛

做乜上面班人咁似5年支持689既人